今日返工，條撚樣屌鳩我

條柒頭拖條女黎做檢測，咁我幫佢條女填資料要睇佢手機預約message，條女手機又暗，我咪行近d睇。點知條撚樣即刻話：「你哄咁撚埋做乜撚野你識唔撚識㗎」屌你老母你唔撚識字，我幫你條女填仲要俾你屌？我啤一啤佢，點知佢即刻掉頭死撚左去對面馬路剩低條女係度
我果陣無屌撚柒翻佢，因為太多人排緊隊，要幫好多人填資料。轉過頭唔見左條撚樣唔係我屌撚到你老母個閪都爛
講緊你呀柒頭做咩死撚左去對面馬路啊

遇到閪客必須毫不留情地屌佢老母

個陣無屌柒返佢
結果咪上連登做鍵盤戰士

果陣好忙

Weak

其實你地做登記的係咩職位？
文員？護士？

好後悔無屌鳩條撚樣

現實：我果陣無屌撚柒翻佢

我果日既position係係door疏導人流同幫人填form入去登記

做到死，幾個人圍住要你幫手，點得閒屌

條女有無咩反應?

係屬公務員定咩？
人工幾多？

佢都哄埋我度無理到條仔

後生仔黎？

唔係公務員，政府外判d公司既
70/hr

應該30中

點樣入行？

網上申請

聽到都覺得好尷尬

Thx for sharing

佢條女無理佢，繼續同我一齊填

佢條女好慘 有個咁廢嘅門口狗男朋友 你有冇打蛇隨棍上

問左佢電話，最好笑係我地填完佢直接走入去，完全無理過條仔

哇 哇 哇 其實條女係咪都覺得條仔好戇鳩 比緊signal你

條仔可能已經俾人飛左又on9又廢

認真 佢死去對面馬路做乜 係咪驚你打佢

閪人

btw最撚嬲應該係條友轉身就走咗，冇得屌返佢轉頭

可能係掛走遲d實屌柒佢

係，條友講完就走，無機會屌翻佢

70/hr？
有frd 100/hr做機場，加allowance 成150/hr

條女濕撚晒

機場高d外判俾d私人公司，佢地食水好深

我唔洗講野就嚇走條仔

毫不留情屌佢老母（係連登）

通常D狗公拖撚住條女唔知點解會變到好似好撚威咁
即係好似之前唔知邊間M記有條好撚樣柒既仔拖住條女無啦啦打尻個職員咁 佢本身一個人唔拖女好地地 拖撚住左之後就會起哂鋼 實質冇料到

去到都仲係事實

條撚樣屌鳩你 簡稱條撚屌你

全部都係事實

想威俾條女睇

唔自爆

又中又英 講野都唔柒識

難分真膠定假膠

樓主做P字頭個間？

等睇毒撚打鍵盤張圖

咪又係無屌到 扮天若有情個達叔?

中英夾雜有問題？